都唔知政府憑乜關d私人健身中心

要禁就禁你自己康文處果d咪算9數 私人果d都要搞
人地又唔同戲院 機鋪咁比一次用一次 人地交哂成年/幾年會費一個唔該就比你關左 蝕左2個星期 都唔知之後仲會唔會延長 你係咪賠返d錢比人 咁樣同搶人錢根本冇分別